有冇人有儲開KFC積分

儲下儲下儲下有成千9幾分了
同啲fd分享 嚇撚死佢地
正正常常食下嘅你有幾多分？

冇

上一期積分儲左八百幾換左個餐

KFC積分都要講

咩餐要用咁多分？ 就過期都要用左佢

我之前成日買大桶餐，儲落堆分已經換咗幾次，但好似雪條潮文咁唔知點解食極都仲有

次次都換一個葡噠，keep住一路儲一路用

換葡撻 100分隻好抵屌

難食到仆街，五六年前又大件又好食，而家

我都係咁 所好多淨
萄撻真係好撚正

免費m1嗰啲